西班牙女生要美斯還是朗拿度？

有個係gay既

你叫朗粉情何以堪

係巴塞問
屌你老尾我係馬德里問簡馬些路定小花
個個一定簡馬些路

以為講緊美斯同外星人
出返去先

係 應該去葡萄牙問

要佢就有咩
我要健康呀

係巴塞隆拿問，你唔好喺馬德里問？

咩係粉？

有個話鐘意韓仔

其實有冇睇清楚佢地講咩 好多都係話牙朗太完美唔真實 姐係牙朗呢d玩玩下做sp就正 美斯毒撚係拎黎埋單 唔怪得咁多人吹奏美斯

美斯=坤哥

去魯營門口問丫笨

未入場問已經算係咁